<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <title>健身蛋白粉</title>
  
  
  <link href="/atom.xml" rel="self"/>
  
  <link href="https://www.mengxiangtg.net/"/>
  <updated>2018-10-15T20:30:53.162Z</updated>
  <id>https://www.mengxiangtg.net/</id>
  
  <author>
    <name>John Doe</name>
    
  </author>
  
  <generator uri="http://hexo.io/">Hexo</generator>
  
  <entry>
    <title>增肌粉与蛋白粉有什么区别</title>
    <link href="https://www.mengxiangtg.net/test3/"/>
    <id>https://www.mengxiangtg.net/test3/</id>
    <published>2018-10-13T00:03:59.000Z</published>
    <updated>2018-10-15T20:30:53.162Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>蛋白粉和增肌粉都属于蛋白质补充剂。它们的成分种类上没有明显的区别，但在成分配比上有比较明显的区别。蛋白粉是高蛋白、低碳水，增肌粉则是低蛋白、高碳水。<br>肌肉生长身体变强壮的的原理是身体组织如肌肉在运动中消耗和破坏，充分的营养摄入和休息之后，受损的身体组织如肌肉得到恢复甚至变得更加强健，简而言之“超量恢复”！</p><h2 id="蛋白粉和增肌粉在本质上的区别："><a href="#蛋白粉和增肌粉在本质上的区别：" class="headerlink" title="蛋白粉和增肌粉在本质上的区别："></a>蛋白粉和增肌粉在本质上的区别：</h2><h3 id="1、增肌粉"><a href="#1、增肌粉" class="headerlink" title="1、增肌粉"></a>1、增肌粉</h3><p>增肌粉因富含大量碳水化合物，以其高能量著称。所以对于有高能需求的人群是非常好的选择（偏瘦人群以及增肌瓶颈期人群）。简单来说，就是那些苦恼怎么吃也不胖的人，一般都认为是身体不吸收。其实是身体代谢过快造成的，热量消耗大于摄入，所以体重一直增长困难。解决方法就是多食多餐、高热量高碳水。但是胃容量有限，增肌粉的出现正好解决的问题，这时候增肌粉就是单位热量更高的摄取方式。增肌粉中的碳水化合物和蛋白质是按照2：1比例的。可以补充足够的碳水化合物。这里说明一下瓶颈期为什么也可以考虑增肌粉？你要是遇到过瓶颈期就深有体会，运动强度也大，吃也吃得好，休息也到位，就是哪里也不涨。这个时候，你就要考虑打破这个平衡状态了。增肌粉含有的高碳水化合物能够刺激你身体胰岛素分泌，而胰岛素对你身体糖、脂肪、蛋白质合成有着至关重要的作用。</p><h4 id="什么时候吃最好？"><a href="#什么时候吃最好？" class="headerlink" title="什么时候吃最好？"></a>什么时候吃最好？</h4><p>增肌粉的服用时间是在起床或者训练后。</p><p>增肌粉最佳的使用时间是在训练后，因为经过训练人体消耗了自身的糖原储备，这个时候十分需要摄取碳水化合物来恢复糖原储备，如果碳水化合物摄入的得当，人体的糖原储备会在3小时内恢复。</p><p>在训练后摄取碳水化合物的另一个作用就是激发胰岛素的分泌，胰岛素我们人体内最强大的同化合成激素，在训练过程中身体处于高能量消耗状态，实际上身体是处于分解代谢状态的，而胰岛素的分泌可以立刻让我们的身体处于合成状态，并且能够把我们体内的营养物质，碳水化合物和蛋白质带入到肌肉细胞内。</p><p>尽量避免睡前服用，睡前服用高热量的增肌粉会提高增长脂肪的几率。而晚上睡前这个黄金时期，不适合使用增肌粉，因为增肌粉中的碳水化合物会激发人体分泌胰岛素，在晚上这样是很不好的，一方面人体能量代谢减少，引起脂肪堆积，另一方面也会或多或少的影响睡眠。</p><h2 id="2、蛋白粉"><a href="#2、蛋白粉" class="headerlink" title="2、蛋白粉"></a>2、蛋白粉</h2><p>对于容易发胖或者处于减脂期的朋友，还是建议多食用蛋白粉，减脂期间，控制热量的摄入是关键，这个时期内不建议使用增肌粉。减脂期间需要严格的控制饮食，很多人都是摆在饮食无法坚持到底。</p><h4 id="什么时候吃最好？-1"><a href="#什么时候吃最好？-1" class="headerlink" title="什么时候吃最好？"></a>什么时候吃最好？</h4><p>蛋白粉的服用没有特殊要求，起床后，训练后，睡前都是可以服用的。<br>睡前使用蛋白粉可以很多在睡眠状态中持续供给身体以氨基酸让肌肉处于修复和生长状态，同时不会有任何的消化负担。<br>更好的是，在睡觉前使用蛋白粉，不仅仅不会出现让人发胖的问题，反到有助于减脂肪，因为当我们在进入睡眠后的90分钟左右，我们人体内的生长激素开始分泌，而如果这时身体有充足的氨基酸和蛋白质，生长激素的分泌效果会得到放大，而生长激素是一种非常强大的具有减脂功能的激素，它能促进身体蛋白质的合成，同时让身体的脂肪燃烧供给身体以能量。</p><h2 id="注意"><a href="#注意" class="headerlink" title="注意"></a>注意</h2><p>服用增肌粉或者蛋白粉建议多喝水来帮助身体进行代谢。如果出现上火的情况，可以服用维生素c来调节，亚洲人还容易对乳制品的乳糖过敏有腹泻现象，可以吃乳制品消化酶，益生菌或和一些全麦面包同时食用。</p><h2 id="综上所述"><a href="#综上所述" class="headerlink" title="综上所述"></a>综上所述</h2><p>有经验的健身爱好者会同时备有蛋白粉和增肌粉，了解自己的需要和特点，在全天不同的时段使用不同的补剂。这就是成功之道！健身需要以正确的方式持之以恒，这样会看到好的效果。而不要在错误的方法下进行无用实践。</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;p&gt;蛋白粉和增肌粉都属于蛋白质补充剂。它们的成分种类上没有明显的区别，但在成分配比上有比较明显的区别。蛋白粉是高蛋白、低碳水，增肌粉则是低蛋白、高碳水。&lt;br&gt;肌肉生长身体变强壮的的原理是身体组织如肌肉在运动中消耗和破坏，充分的营养摄入和休息之后，受损的身体组织如肌肉得到恢复甚
      
    
    </summary>
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>蛋白粉有哪些牌子</title>
    <link href="https://www.mengxiangtg.net/test2/"/>
    <id>https://www.mengxiangtg.net/test2/</id>
    <published>2018-10-13T00:02:55.000Z</published>
    <updated>2018-10-15T20:47:14.122Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h3 id="蛋白粉是健身的保健产品。健身者们可以根据自己的喜好而选择到底购买哪种产品，但不熟悉蛋白粉的人不知道有哪些牌子的蛋白粉可供选择。因此，今天小编就给大家说说蛋白粉有哪些牌子。"><a href="#蛋白粉是健身的保健产品。健身者们可以根据自己的喜好而选择到底购买哪种产品，但不熟悉蛋白粉的人不知道有哪些牌子的蛋白粉可供选择。因此，今天小编就给大家说说蛋白粉有哪些牌子。" class="headerlink" title="蛋白粉是健身的保健产品。健身者们可以根据自己的喜好而选择到底购买哪种产品，但不熟悉蛋白粉的人不知道有哪些牌子的蛋白粉可供选择。因此，今天小编就给大家说说蛋白粉有哪些牌子。"></a><a href="http://localhost:4000/test1/" target="_blank" rel="noopener">蛋白粉</a>是健身的保健产品。健身者们可以根据自己的喜好而选择到底购买哪种产品，但不熟悉蛋白粉的人不知道有哪些牌子的蛋白粉可供选择。因此，今天小编就给大家说说蛋白粉有哪些牌子。</h3><h2 id="一、健乐多"><a href="#一、健乐多" class="headerlink" title="一、健乐多"></a>一、健乐多</h2><p>健乐多属于国产货，是隶属于汤臣倍健旗下的品牌，始创于2000年，一直是专注于健身、减肥类营养品的研发与加工，涵盖了蛋白粉、增重粉、增肌粉等多个系列。为了提供给广大顾客一个便捷的购物方式，健乐多还在多个电商平台成立官方旗舰店。</p><h2 id="二、康比特"><a href="#二、康比特" class="headerlink" title="二、康比特"></a>二、康比特</h2><p>属于国产货，始创于2001年，一直致力于保健品的研发和制作，所以他们在这方面的成就也是相当不错的。对于国产品牌来说，他们确实是能够排在前面几位。如果长期购买国产蛋白粉的消费者，那么对于该品牌就一定不会觉得陌生。</p><h2 id="三、雅培"><a href="#三、雅培" class="headerlink" title="三、雅培"></a>三、雅培</h2><p>属于美国货，始创于1888年，是美国知名的营养品企业。很多人提到雅培想起来的可能是它的奶粉，但其实在这百余年的发展历程中，雅培在医疗、婴幼儿食品以及成人营养品等多个领域中都有着出色的成绩，其销量在世界范围内都是出于领先的地位。</p><h2 id="四、汤臣倍健"><a href="#四、汤臣倍健" class="headerlink" title="四、汤臣倍健"></a>四、汤臣倍健</h2><p>属于国产货，始创于1995年，是广东省的驰名商标，多年来专注于蛋白质、维生素以及矿物质类产品的经营，并凭借着严苛的制作工艺与天然健康的原料，迅速的赢得了市场的认可，成为了我国乃至全世界最为知名的功能性健康食品企业之一。</p><h2 id="五、欧普特蒙"><a href="#五、欧普特蒙" class="headerlink" title="五、欧普特蒙"></a>五、欧普特蒙</h2><p>属于美国货，始创于1986年，一直专注于蛋白粉的经营，通过多年不懈的努力，研制出了8大系列的肌肉健美类等运动营养品或日常营养品，并凭借着它高性价比的优势以及均衡且全面的营养配方，在市场上一直享有非常好的口碑。</p><h2 id="六、美澳健"><a href="#六、美澳健" class="headerlink" title="六、美澳健"></a>六、美澳健</h2><p>　属于美国货，始创于2003年，一直专注于营养类产品的开发，并以天然、均衡营养、健康这三大作为首要准则，致力于从每一个制作步骤中严格的要求自己，从配方、原料以及加工过程都有着专人的监控，只为保证带给顾客最为卓越的营养品。</p><h2 id="七、康恩贝"><a href="#七、康恩贝" class="headerlink" title="七、康恩贝"></a>七、康恩贝</h2><p>属于国产货，始创于1969年，多年来专注于健康营养产品、中药、西药等系列的发展，并凭借着开发、加工、销售等多个环节集于一体的经营模式，创造出了多样化且丰富的医药与营养产品。</p><h2 id="八、纽崔莱"><a href="#八、纽崔莱" class="headerlink" title="八、纽崔莱"></a>八、纽崔莱</h2><p>属于美国货，始创于1934年，多年来专注于营养食品的研发，为此还专门建立了自己的有机种植农场，秉持着天然的种植方式，坚决不使用任何的除草剂、杀虫剂等农药产品，致力于用最完善、最科学的经营模式，来给予顾客一流的营养品。</p><h2 id="九、美瑞克斯"><a href="#九、美瑞克斯" class="headerlink" title="九、美瑞克斯"></a>九、美瑞克斯</h2><p>属于美国货，始创于1986年，一直专注于在高品质营养补充剂产品的经营，为无数的运动健身爱好者带来了优质的产品，并以它独特的Metamyosyn专利配方蛋白，深受无数世界顶尖运动员的喜爱与信赖。</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;h3 id=&quot;蛋白粉是健身的保健产品。健身者们可以根据自己的喜好而选择到底购买哪种产品，但不熟悉蛋白粉的人不知道有哪些牌子的蛋白粉可供选择。因此，今天小编就给大家说说蛋白粉有哪些牌子。&quot;&gt;&lt;a href=&quot;#蛋白粉是健身的保健产品。健身者们可以根据自己的喜好而选择到底购买哪种产
      
    
    </summary>
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>蛋白粉有哪些种类和来源？</title>
    <link href="https://www.mengxiangtg.net/test1/"/>
    <id>https://www.mengxiangtg.net/test1/</id>
    <published>2018-10-12T22:51:31.000Z</published>
    <updated>2018-10-13T21:31:08.820Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<pre><code>蛋白粉可分为三种：动物性蛋白粉、植物性蛋白粉和复合蛋白粉。</code></pre><h2 id="一、动物性蛋白质"><a href="#一、动物性蛋白质" class="headerlink" title="一、动物性蛋白质"></a>一、动物性蛋白质</h2><p>  主要来源于禽、畜及鱼类等的肉、蛋、奶。其蛋白质构成以酪蛋白为主(78～85%)，能被成人较好地吸收与利用。更重要的是，动物性蛋白质的必需氨基酸种类齐全，比例合理，因此比一般的植物性蛋白质更容易消化、吸收和利用，营养价值也相对高些。</p><h3 id="常见动物蛋白粉"><a href="#常见动物蛋白粉" class="headerlink" title="常见动物蛋白粉"></a>常见动物蛋白粉</h3><p>   1、乳清蛋白粉：是从牛奶中提取出来的。全脂牛奶中的蛋白质由20％的乳清蛋白和80％的酪蛋白组成。乳清蛋白不但容易消化，而且还具有高生物价、高效化率、高蛋白质功效比和高利用率，是蛋白质中的精品。<br>   2、胶原蛋白粉：胶原蛋白是生物高分子，动物结缔组织中的主要成分，也是哺乳动物体内含量最多、分布最广的功能性蛋白，占蛋白质总量的25%～30%，某些生物体甚至高达80%以上。</p><h2 id="二、植物性蛋白粉"><a href="#二、植物性蛋白粉" class="headerlink" title="二、植物性蛋白粉"></a>二、植物性蛋白粉</h2><p>   主要来源于米面类、豆类，但是米面类和豆类的蛋白质营养价值不同。米面类来源的蛋白质中缺少赖氨酸（一种必需氨基酸），这类蛋白质被人体吸收和利用的程度也会差些。当然，这种不足可以通过科学的方法加以改善，例如在米面中适当加入富含赖氨酸的豆类食品。</p><h3 id="常见植物蛋白粉"><a href="#常见植物蛋白粉" class="headerlink" title="常见植物蛋白粉"></a>常见植物蛋白粉</h3><p>   1、大豆蛋白粉：在众多的植物性蛋白质中，营养价值最高的是豆类蛋白质（又称大豆蛋白），而且豆类食物不含胆固醇，这是动物性食物所不具备的特点。没有经过任何加工的大豆蛋白质有它的缺陷：蛋氨酸（一种必需氨基酸）含量相对较少。但是，由于大豆的蛋白质含量高，而且不含胆固醇，大豆蛋白被人们广泛利用。</p><h2 id="三、复合蛋白粉"><a href="#三、复合蛋白粉" class="headerlink" title="三、复合蛋白粉"></a>三、复合蛋白粉</h2><p>   是一种科学营养类蛋白粉，主要配料是大豆蛋白质粉、乳清蛋白质粉。复合蛋白一般是由乳清蛋白、鸡蛋白、酪蛋白、大豆蛋白等多种蛋白质通过一定的比例搭配制作而成的。复合蛋白吸收速度适中，大约在2小时左右；在日常使用中，复合蛋白适合早晨起床或者白天作为代餐包使用，为白天的工作和学习提供足够的营养。</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;pre&gt;&lt;code&gt;蛋白粉可分为三种：动物性蛋白粉、植物性蛋白粉和复合蛋白粉。
&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;&lt;h2 id=&quot;一、动物性蛋白质&quot;&gt;&lt;a href=&quot;#一、动物性蛋白质&quot; class=&quot;headerlink&quot; title=&quot;一、动物性蛋白质&quot;&gt;&lt;/a&gt;一、动物性蛋白质
      
    
    </summary>
    
    
      <category term="蛋白粉" scheme="https://www.mengxiangtg.net/tags/%E8%9B%8B%E7%99%BD%E7%B2%89/"/>
    
  </entry>
  
</feed>
